\documentclass{opaper}

\begin{document}
  \task{Вопрос 18}{Распознавание и обработка синтаксических ошибок при LR-анализе.
  Использование неоднозначных грамматик в LR-анализе (на примере
  грамматики арифметических выражений).}
  
  \bigskip

\end{document}